Задание 5. Изменение цвета фона

Skills: jquery, html, css

В текстовое поле на странце вводится HEX-код цвета. По нажатии на кнопку,
цвет фона должен меняться на указанный в текстовом поле.
Результат залить на GitHub

